已經預計到avg4個劇情大概係點

Cm救完im一齊返地球用cm嘅空間寶石力量擴大量子空間
跟玩具圖睇我估架機係用嚟入量子空間
件團體衫係保護佢地進入唔同時間
做完果個時間嘅任務就返入量子空間揸架機去下個時間
而boss發覺到就派手下追擊佢地

鳩up